美股認真討論區 MCCXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

lm學野

唔通又要6.8高J牛排

沙朗牛排加大

Futu好痴

推上去

教主

報平安啦教主

new life

教主係咪唔要禾地啦

又爆post
大家咁興奮

捨身護主

再見喇大家

用得番啦

決定咗同石囝
一生一世
共偕到老
直到永遠
sh tsm

娜絲

一齊留言好gay

好多死人

如日中天

佢mon post

友誼小船又再啟航

相愛相殺

個鍵盤用得番啦唔洗換住

又賺幾十石 點解又用得返

沉船好過翻艇

呢個群好唔健康

維修員牙石

如日中天四天王記得每粒鐘報平安

點整返好

石囝同門巴有冇做過愛

佢上個po話多塵

教主消失了

條線個皮比野咬爛左，加多層膠布無事了

車

我唔識佢

咁你係咪要退出群組

已經唔見咗

群組管理員喺邊

小妹挽留自己

四日後我會dd 一隻股 係度發表report
有冇人join 我個叉能住

第三版仲未見到教主

gchi

咩玩法

我送個俾你啦

教主想殺嬰？

想講我豬300鎂個同事
同我講掛2000股再追sndl

隻滑鼠咁曳曳

你想dd 邊隻咪去
我打算dd ysg

尋晚死撚左啦係我肚入面第唔知幾多次再受孕緊

上個po張bam圖仲係度,教主潛水扮被bam

臭雞琴晚大手加nndm 睇黎一定破頂

賭徒心態
肯聽可以勸兩句
當初我個fd都係咁唔聽我講gme撻完q就聽晒我講 唔跟啲fd玩賭場

第一眼見到有人含撚

我都想睇

ath

彈起晒啦喎唔係咩

十卜

我唔阻佢發達喇

靜啦

JAMF

小妹都係

今日都好靜下

好大

上個post ss咗

寶寶條垃圾唔知想點

轉左broker 11.x倉

教主顯靈？

好Ball

你一講我都睇到

教主你冇事

石教

我就黎頂唔順

你人妖行埋一二邊

石子貼倉

你啲fd受教
我有兩個fd就amc
仲同我講點解要放

其中一個倉圖

呢個群真係好邪念

隻野

大又點你都享受唔到

咪癲

我係就被bam既絲

fil走啲字費事有人追住教主
信徒都出晒嚟扮唔到啦

不經不覺成個財經台都係美股post
支牛普及化左美股

教主以身犯險

石囝好野 ATH

石仔個倉有冇option玩
想put佢個倉

米屈拉=.=

頭先個gay po你有無反應

收唔收徒弟

俾八大派圍攻

呢個時間入嚟睇全部都係J圖

sndl點樣買先會豬到
盤前盤中兩蚊左右買 盤後去到成3蚊

冇呀 非基

應該係第一棍panic sell

夠你個寶寶唔健康？

應該話輸過一次都唔醒就真係要驗腦
唔聽就算架啦 畢竟又唔係真係關你事
當好心提一提姐

愈黎愈覺得個post好唔健康
又多棍絲扮小妹
又多J圖
又有埋gay圖

教壞細路點算

炒妖股炒期權做Short係死症

我比佢地叫空軍喇
等緊殘忍一棍收佢兩個皮

你又小妹牙巴打

屌你咪鞭 都順埋你地意名都改埋

墮胎啦垃圾

大過塊面

一、唔好炒妖股
二、唔好做期權短倉
三、唔好做淡
四、唔好亂沽貨

印度仔顯靈果下？

啱啱起身見到公海咁多SNDL PO
呢鑊爆了爆了

你搞大我多次ok?

我見尋晚成幅圖果下最應棍
我諗佢想追入都係因為點解自己買依隻都會輸

廣告由gay交友變左Swarovski

Gay佬唔會大肚

我仲養緊佢依舊叉燒

ig

咖哩boy顯靈個陣啲大麻仲係平行時空緊升到發發聲喎

一、唔好信石仔
二、唔好做石仔
三，唔好睇石仔
四、唔好亂賣貨

2.39去到1.93果下

呢個brand好撚師奶

咁果下真係痛 契媽都一野嘔7蚊

point 4 由石仔教特別有說服力

12點個棍我都嚇走左 全線跌想保短倉啲本溝長倉

細路本身就唔應該入嚟
成日打壓我地班小妹 咁好咩

Jamf

Key Points︰

- Jamf said the number of Apple devices on its platform increased from 17.2 million to 18.6 million in just a three-month stretch.

- Revenue grew 29% year over year in Q3 2020, and free cash flow profit margin was 40%.

- If Apple's recurring services segment has you feeling bullish, this enterprise software management provider is more than worthy of consideration.

小妹見棍棍有力去左打機無理 轉個頭升返晒啦 驚閪

咁由佢地死啦 唔抵可憐

咁你bb呢

快d啦 佢講左成朝

大到掉出嚟

小妹認同

潮州巴你早兩日d post都仲係正常
做咩今日又小妹埋

我要埃豬

你以前睇得多gay嘢先會彈呢啲

身教

太悶無嘢做派下膠
差唔多好返精神咗

買TSLA慘過做雞

咪鞭 已經好傷心

Point 6 做完都可以講「一早...」

係

一早就唔應該...

唔送

有撚用咩

五, 唔好即日鮮

投資tesla的事，能算豬麼？

石仔股市心法：
一、唔好炒妖股
二、唔好做期權短倉
三、唔好做淡
四、唔好亂沽貨
五、唔好賭ER
六、動作要快，諗咗就做，如果唔係第日就會講「如果我一早買左XXXX咪好囉...」
七、唔好盤前入貨
八、唔好炒即日鮮

做咩咁閪小妹喎

實有
不過都習慣硬食
冇乜特別大問題

七

明智之舉

penny 都唔好買 波幅大
年輕人應該買tsm滾大個本先炒penny

七、今日高位 聽日低位

盤前入左隻RAAS 而家蝕到hihi

9. Stonk only go up

接連便是難懂的話，甚麼“君子固窮”，甚麼“信仰”，甚麼"papa"之類，引得眾人都哄笑起來

penny 先值得買
問題係點既penny

咁幾時止賺

年輕人咁心急 見到石仔個倉滾得咁慢點會買tsm

石仔股市心法：
一、唔好炒妖股
二、唔好做期權短倉
三、唔好做淡
四、唔好亂沽貨
五、唔好賭ER
六、動作要快，諗咗就做，如果唔係第日就會講「如果我一早買左XXXX咪好囉...」
七、唔好盤前入貨
八、唔好炒即日鮮
九、年輕人應該專注低風險待資本增值後方嘗試進階操作

石仔叫大家唔好玩
tsla都唔應該玩

的確
風險管理最重要
新手嚴記逐步黎

tsla垃圾股
邊個買正傻西

今年可以光明正大唔拜年

教主所言甚是

屌你班人妖全部派膠 小妹失望

TSLA波動率太大不了

對沖完

今晚開咗SoFi
買咩好

記得咪派利是比保安

Supper QQQ

tsm

新年願望係cow到新囡

FUFU嗎？

童童not a good choice in deep

依家泡沫太大 等股災先入

TSLA

靈車今晚係咪7 字

牛牛竟然無beta值。
點解會咁

七、唔好盤前入貨，貨係盤後入，盤前係用嚟放
八、唔好炒即日鮮，盤後入，後一日盤前放

屌我全倉shortput TSM抵過你渣正股啦撚樣

豬左好多定唔夠訓?

咪爆啦

你有錢點同

收70

入到GAME先講

冇panik buy 就冇panik sell
幫緊新手

鼻屎咁撚樣

應該玩penny 滾大個本先放落廢老股

個心法寫得唔錯

ib shortput tsm食好少margin

又自動熔

恭喜
利申已完

今晚有邊個上SFT大船

Rich7

持倉最大嘅Ocgn未有消息前日日同我妹落一萬
瞓就唔會唔夠 爭在兩三粒鐘醒一次

教主你還安好嗎

教主一聲號令
天下莫敢不從

未死得囉

入左幾多

一直都係個船上冇走過

咁你媾咗邊個

都未開戰點上陣

重申︰

SFT年尾目標價20蚊
SFT 5年目標價80蚊

保守估計

我一上就沉船

不問價All in

唔好上

5年先4倍
Jaga

我價投

咁樣一下玩GME咪仆得街囉

係保守估計

我成本價7.8，80蚊就升左10倍

準備好一萬

一萬美?

鎂？

以為18蚊晚果晚你已經獲利左一大部份

SPAC vs IPO

見到身邊啲人買penny stocks 賺到 手持tsla 爛果既我哭𠹌咗

5年先10倍
我地少年股神5日都嫌慢

唔通港咩

我仲有部分無走架嗎

少年股神5日輸到跳樓就有佢地份

spac多到

係架

有多人對隻野存疑

Easy come easy go

tsm
210319 $135 p7.75 ibmargin$1917
210416 $150 p20.77 ibmargin$2071
兩張夾埋先4千美本金
賺多過你揸30股多多聲啦
@石狗

話時話 說好的roblex呢

幾日賺幾廿萬
我哭撚咗

SH派會王者歸來

純粹準備 我最後可能都係入100股
諗緊拎幾皮塞落大股食個波幅都唔錯

投資最忌同人比較

GME SH派

4點未呀

今年:

呢個真
而家玩penny既標準應該係5日財自唔到
就唔好再玩
你睇下amd gme

豬死了

講係講咁 你望下宥藍嗰期

Beta接近1果堆先係優質股
長升長有

係咪根本就係金融decentralised 既新現象
唔洗再比ibank 大戶抽水，優先認購

學生好多錢

異端

屌，nq14000好似高處不勝寒，無力上住，要回調咁，希望估錯

GME收皮
SH只適用在優質股上

隻股升完張put都唔識跌價 不了
6-12 weeks sp最好
磨到within2week就靚價好走換過張新既遠期啲

窮閪 平時食學校canteen 30左右算貴

GME 係SS派

預左要接？ 不過成本都係 $130 接 又唔差

咪一樣
Ipo起碼知道買緊咩
Spac去到announcement+confirmation大戶都入哂貨
除非你飛鏢投資法

暴發戶我都想做

我又何嘗唔係

唔接 within 2week 就價靚平倉 再開5月6月

買得呢啲都唔怕接

門巴又發功

你最近都估中,姐係閪硬

門蛇同石囝已經建立咗友誼小橋

如果撞正早兩星期tsm回調咪仆直

唔好止賺

你溝fufu仲貼地過童童 老實

Gun ! 又要入錢

屌你廢U同爆炸冷氣機搞到我個倉上唔返1慢鎂

通常最後咁樣會發展成戀人......

老實我幾鐘意微辣個家姐

用錢解決到既先係現實?

過兩日你就話又要數錢啦

帶番副眼鏡先pls

Bfable

屌女自己拍片做kol好過
搞個乜乜「你地捐幾多，我就拍片洗5倍錢」challenge
比窮撚觀賞下兒子生活
搞返一頭半個月應該已經夠fans，之後直接溝fufu

成本隨時幾球已經搞店

可摸耳傷心數鎂

我無得咁玩架

暴發完就病到暴瘦

正解

過兩日上左船既各位都會豬死

所以唔會全部開晒喺同一個期到
越近期嗰啲個strike price唔好拎咁進取
同埋就算佢真係跌
可以照平倉在即刻開返一張遠期嘅
e.g.假設你一早sp左210212 $130
上兩個禮拜T S M回番落$12x
你可以照平咗佢 再即刻開番張210319 $140
只要佢之後係會升返你最後都係賺得多過正股

有錢接咪係囉

教主自己燈自己

男人樣

咁樣淨係會cow到一班基佬，ban

手持 Mvis 同 Bb 坐等三年

落妝後個樣

驚 所以要自己計數
熟隻股嘅support位喺邊
例如T S M 佢嘅support位～$118
你咪計好 e.g. 跌到$110先爆倉

上次回調 我平左120 一次過roll多兩星期 價落到$113 張數再x2
諗起都玩命

本多.jpg

落左妝好撚樣衰

講咁多咪就係本多終勝

唔gur就返工

今晚好似好撚龍

依啲睇化妝樣望下就算

絲打好色

落左妝

你個bb都係啦
表面想升
然後陰跌

賀牛年

佢個妹is better in deep

大可以搵位補護屁股
之前暴巴都示範唔少價差同期差玩法

唔好落妝屌完就算

佢話咪撚鞭
佢都唔想燈撚到個寶寶智障咁款

咪追擊我得唔得佢跌我都唔想

咩女嚟 咁差

佢唔升番18歲
我日日追擊你

屌尋日大家都係咁講
結果全世界哭喪

有d桃乃木feel

好似話佢老豆係黑底 澳門人

嚇親小妹了 po啲咁不健康既野

21歲好無

巴打都係18$貨？

屌你

我12蚊貨

又唔靚仲要澳門

支持

同上次一日,回一日升一日,再跌一日然後無限升

未交夠陀地

明白 研究下先

紅塵今次小妹唔撐你你google左家姐素顏先

梗係幻想好過現實唔google

同iphone一樣道理

4月就知，唔洗3年
係揀樓定跳樓

無錯 比佢追到d硬件都無用
一間好公司唔係只有現有既product
而係有leading 既vision同execution ability

唔洗四月 3月就知

點解係四月嘅 ？

幾多po文支持華為
咪又係用iphone po

其實iPhone window 都可以係間諜機
點解唔搞鳩果果同Microsoft

以Elon musk性格 最驚遲早忍唔住同大陸開拖

買小小

唔會啦 佢要支那data養level5 auto driving

因為無system用

已放棄只溝港女既心態森林好大

交曬陀地啦 雲上貴州

正係件校服道

彈鐘

TSM 200

哦我 get 咗股災 thx 納巴你

屌 笑咗

痴線同買新娘有咩分別

今晚如果棍落係咪confirm 回調

Bee係乜柒嚟 clubhouse 啲fd

點得出依個結論

代表入市好時機，星期一數鎂

match group

星期一點數

交友APP

星期一熔晒

以為掉咗落地

。。。。？3點？

TSLA 2000

想交配了

你係歐洲？

星期一個倉肯定冇晒心跳

如果係我既話,我應該會學埋越南文不過森林好大既,南美D女都好靚

最心痛是 買得太遲 有些股票 不可等某個日子

真 仲可以見親都攬

食食下野扯扯地

佢地學廣東話好似都易 啲音有啲似

無端端勃起亦係性功能障礙一種

不受控制
咁就一世

好過不舉架喇

對住野食先扯小妹嚇親

屌呀

唔係對住啲野食

早走左西膠,信仰唔夠

男人？

用返呢個做例子
4千美本金 tsm現價$134
sp一張210319 $135 p7.75 vs 30股正股
去到3月19
TSM=$110, sp蝕$1650, 正股蝕$720
TSM=$120 sp蝕$625, 正股蝕$420
TSM=$125, sp蝕$125, 正股蝕$270
TSM=$135 , sp賺$1550 正股賺$30
TSM=$180 , sp賺$1550 正股賺$1380

本金越大 開得多越多唔同期數
sp個風險就越細
得識玩option同margin好多時係賺得多過正股

是咪比人落左春藥

唔係嘢食又擺得落口... 好gay

美國巨腸

食左台巴講果間公司既藥

嗰個 係咩事

吖 賺嗰度計錯咗兩張

左膠當道 呢啲一定受惠

cls

直接入一年leap

美國人唔收爐仲要開工好慘牙

下一句, "只可止蝕"

無孖展掃gme call你人生不過如此

老鼠要爆升了

係咪壞咗啊

真

你玩你啲台gg啦 咪撚搞老鼠

佢撚有錢買咩

果粒咩黎?

仲要獨市

貪心無斬到

龍鼓灘古石

去返個幾月前個ath咋嘛

由佢擺係到算 $20叫我

今晚老鼠大家買幾多收市

睇110

石巴

好呀

原來美股指數期權同期指一樣都係差唔多開足全日

西蛇膠依家加貨會唔會太遲好似廠都未有，有埋廠仲有得升
14蚊買落之後無加過

開返五線譜黎睇

咩藥

Challenge 啲咩?
係碌架車落山既技術上Nikola係世界第一

Hyzon Agrees to a Merger. There Will Be a New Hydrogen-Technology Stock to Challenge Nikola.

Shapiro MD

Nkla根本係完完全全既龐氏騙局黎

唔知契媽有冇入dspace既spac

Nikola仲未收皮都好勁

納巴你點埋伏的

今個星期熱炒 Sector : Real estate & Consumer Cyclical

石仔gel頭指數破頂強度屬嚴重

暴絲竟然食啲咁cheap既

邊間黃店，想買嚟做禮物

收爐等今晚溶斷

好垃圾wo,同用糖搞出黎無分別暴巴墮落了

大家放工未

無工返

Thx 巴打

做咩食雪糕都貧窮化

仲對沖緊

準備夜晚去開工做外賣仔

第6成日都講

唔返工點對沖

尋晚跌完冇錢食

石仔依排好似成熟左

唔信你

但今日做應該幾好搵？

Mcdonaldpick

大麻股今晚係咪會閪冧

今日擺明無生意多

好搵條春
閪熊垃撚圾

TSM上完200要點做?

不嬲都係撚緊我哋

sh到2000

可能有毒撚唔願出街叫外賣
又或者啲人叫甜品

係唔知啲舖開唔開

dick

我請你喇 做乜食屎咁睇唔開

上之前你放左先

偉，勃左未

成日都係入太慢放太快

上到200都好難升啦

岩岩放

食得龍肉多都食下D平民野平衡下

暴巴今日食埋d咁嘅野

大時大節點會做熊
袋鼠有12蚊閃電

仲未

放假

袋鼠唔請人

原來你哋真係有做

上星期五已經收爐

今日比個從來唔買美股既老細串我話我微軟跑輸大市

唔做點對沖

短視係咁

你啲tsm係咪仲揸緊

外賣依家仲得？
好似好多人做要爭單

啱啱開工無耐

石子好搶口

反正毒撚無野做，當搵幾日飯錢，慢章工作唔追單

經濟差大家慳D洗

唔通揸cash咩

一言驚醒夢中人

未見減價

係咪警號黎

Tsm=熊市cash

咁啲三文魚係咪都要轉爭鮮貨

勝利巡遊
更新目標價

一萬億仲唔走呀?
成隻Google 咁大啦wor

賺完一筆大錢 再豪洗既感覺真係爽

唔知幾時再有機會賺大錢

sh 啲單先可以贏到最後

加入大典

Googl仲有無得升？

閪熊個系統ON9到，派單隨心所欲

仲未試過

都係挪威啫

加倉 等上500

人手一部Android你話呢?

之後佢會拆股

台積電起碼可以玩多五年

到頂
反手PUT

年輕人錯過左gme ocgn大麻財自機會

走去買廢old股

5年後提我賣

今晚係味建moon倉好時機

巨硬ytd跑贏appl

領養寶寶好時機

有無手joke 開始佈局舊經濟 而家算唔算遲
成手新經雛妓股

尋日唔建
佢隻MVIS佔最大倉7%，盤後升左50%
一開就爆上去

5年會唔會太睇小個demand 黎緊100年啦

玩penny
5個月就財自 or破產左

到1萬億時你先重新分析個發展潛力都唔遲
正如aapl係4年之前無人覺得仲可以升4倍

我買廢老股百倍槓桿又要同佢講

預料未來五年，台積電將會以20%-25%速度營收增長。大約會係2025-2026年成為全球最大半導體公司。

等到打贏Intel先

石蛇新年要拜年嗎?

跌市唔建倉

而家最大唔係TSM咩?
SAMSUNG呀?
同埋洗唔洗2025呀

係Intel, 差唔多啦

唔係睇小demand, 係睇下有無人超越到佢。

所以連呢5年都唔想理，可以考慮soxx, 咁應該可以唔理15年，到時可能真係有另一種技術都唔奇。

咦, 唔係計市值咩? 點計?

計營收呀

石巴點睇HIMX

我建左，少少咁坐下喇，輸極有普

Aapl Nvda msft

Gme 一役之後
身邊啲人，阿豬阿狗都周圍問有冇買美股

靈車會drop到變penny stock之後再比佢發揮

用依家天花板做valuation

咪同之前TSLA嗰陣一樣

隻隻都爆升
除咗隻BB

連你都有玩

無下隻台積電架啦

呢隻野等到2030先有得發展

已put

拆股
一拆八百

宜家有新能源車呢個名就可以無視任何野，可以繼續炒

都係 Soxx仲升得快過qqq 買完唔理已經贏

8000合1後目標價80

etf我又覺得唔怕玩既，我買得40股，輸極都係有限數

2030年有咩新技術?

不問價入啦

唔洗再點買股票了

我搵返邊個係我6蚊上黎講果陣串我話水人接貨
叫零秒出手
話同小西無得比
我從來都係覺得自己唔識野

其實人人都開始接觸美股，咁多人入場美股仲邊會跌

邊有咁易有key competitor/ disruptive tech
我信得過護國神山可以守住加創新
人地由third world爬上嚟首屈一指
唔好當佢地啲管理層r&d係弱智

屌你半年前就埋伏

跌市連雪糕都要折讓埋

Fatfat
咁就幾個

Mvis尋晚走左

你都識講新我知道30年後興咩唔洗愁啦依家

我地只會教人All in option... 何教之有

SH

價投sqqq

amc gme nok合埋眼都贏

日落西山

清蒼派

2021-2026 半導體代工
2026-2030 工業物聯網
2030-2035 農業現代化
2035-2040 潔淨能源
2040-2046 碳中和

咁tsm係升得好過soxx既，睇你想買穩定d定成長力更好，不過tsm其實成長力已經好好

數字巴你俾佢 hyper 下啦
細路屈響屋企都會悶
要得閒俾佢哋出街放吓電

細細個就開始買sqqq
兩年就財自了

其實你點揀到出嚟? 真心想學

上黎吹水算
講親都比一堆人串
無心挑戰我根本上
我仲學緊野

準備大量人衝入黎問ticker

無驚無險
又到四點

多啲韭菜俾大芋同🏳️‍🌈🐻割姐

咁有時見石仔咁趣致同佢傾吓計姐

盤前幫寶寶熱身

仲有成個月先到美股2130開市

唔信

Nkla騙局嚟

台巴好衰

呀呀呀呀呀呀
仲有45分鐘
又可以棍上棍落
下星期拎埋AL 成個星期可以唔訓入賭場

今晚龍龍龍

天外有天人外有人
我都係跟各位巴打學嘢

農業現代化左好耐
不過係荷蘭果邊

你真係想知？

我記得隻嘢上年炒過一次
曾經有200股

騙局都可以照炒

CA以色列個面邊啲automation一早搞掂

同我跌

量子電腦

差D搵唔到個POST

盤前mvis一棍打到sth

想知再問

納蛇點解可以睇得咁前

唔係淨係運嚟 唔同人玩結果完全唔同
有人玩坐唔定輸晒走貨 坐penny有信念有心態都係學問

我都認同
我都唔明
索巴果種或者ot巴住半山就串得起啦

美國都係好快應該好似interstellar 咁用無人收割機

有排

50年又50年既核融合

呢個真
模仿唔到

已有無人收割機

完全唔敢坐

靈車得番673

日日收割散戶

撞彩，上年玩過坐蟹貨d錢唔等洗

歐市?

Gens editing

美股po真係日日有人財自

異端不了

ot巴真係
靠佢個post先學到多d option
真心覺得佢好撚勁

美股是最好最美的地方，有QE的同在，有FED的賜福；但人卻可以從此墜落下去

忘巴每日都財自幾次

Algo

邊個又財自
已知晏巴財自咗兩次

€673

無10M都唔敢講摸到財自條邊

人有多大膽倉有多大產

邊度搵錢接貨

做咩尋日走Mvis

你SP左呀?

你同人形電腦都係今年既妖股皇
財自要20m

不如關注d未財自到既垃圾

1）eelonmuskk -垃圾中既垃圾

點算好

who?

幫你唔到

晏巴係我見證下係3次

垃圾list?
留個名

我係垃圾

垃圾list

Vrxt睇幾多

收割機唔熟，小松有自動挖礦機同泥頭車

我

最新係邊個? 買左咩

琴晚波波都好似財自左

疫苗股

潮巴 ocgn

波巴 d LI有咁快財自咩

原來貼錯

vxrt係炒妖股衰左個cap 圖
新手果陣
所以提醒自己

垃圾唔好買
之前腿巴果轉20蚊先走到
我po錯

潮巴
仲要未grad就財自

DE

唔好買呀我po錯

好葡萄

Bb 又插水

好葡萄佢$18放走咁多

伏鳩me

明明好多人都有買ocgn 啊媽仲有3萬股

sry po錯

老老實實簡唔中都會買中爆升股
但係要一開始有信念掟咁多錢落去+坐足咁耐真係好難

分啲比我

你財自左未

用開bridgestone re71r同advan a050

10.51EUR

五點準備

同行vdar lazr冇撚用架

咁都有得笑

靈車

日元

開始想跳船

屌 羨慕死

唔係18放啦 有一半9蚊放
因為嗰日盤前都9蚊 而前一日收市5蚊 無news 下拉咁多好pump and dump feel
諗諗下都係走啲先耐啲再接 唔接又無所謂
事關本身係買5k 但佢妹落加下加下就把心一橫加夠10k
所以放咗都唔心痛 之後開盤升熔 去到17我放多2k
所以正常我玩都係最多玩多2k算

至於點解我咁操作係因為每次劇本都係升完就大插 插到有消息 點知今次玩情緒市

其實係預唔到既…

過去歷史上人類預呢d野9成錯…
80年代無人估到會全世界有互聯網，
90年代無人估到全世界會人人有電話
00年無人估到手機會取代電腦
10年無人估到全世界可以唔出門買到野

依家Yen都唔平

我日本個朋友買樓可以0首期原來
西荻窪一層一戶建都係2球
3層樓高

我個晚睇好盤中企穩16/17, 盤後再爆上去
點知

1m就想財自咁易咩

2蚊揸過, 咁就miss左隻財自股

依個po使唔使追

再追心理唔平衡

盤前師集結
唉屌你老母仲未撚放工

2030 估唔到石仔識sh

SP左咩價

700

20M 要養一家都有啲炆

真係咁企到你都會諗到唔留得耐 除非你長線睇
無news support下咁升法我都驚
袋咗落袋先 鍾意耐啲接又得 唔鍾意唔接都得
不過呢隻嘢依然睇好

總結係納巴mvis 財自

3個鐘又就爆POST

我一年無30幾萬
當4老十年後死
都無3 4球
仲未計供埋層樓，養老婆
20m應該夠我用哂直到死

平價股唔多揸下又無妨
分分鐘跌咗你都唔知

但點都要返工
真心鍾意返工

1% 物業稅每年

IB開左account就計月費?
定係買左貨先開始計?

勁到

要日本人先可以咁借，佢地d吉屋多到無人要

風流工係幾爽

睇你翻咩架姐

3個月後

以而家人工計，唔加人工做到退休先得18M好擔心養唔掂一頭家

馬斯克稱對暗網黑市「絲路」創始人的判決過於嚴厲

特斯拉CEO馬斯克周三在社交媒體上回應一位網友的問題時稱，他覺得對於暗網黑市「絲路」創始人羅斯-烏布利希（Ross Ulbricht）的懲罰有點過於嚴厲。

烏布利希因在暗網上創建聲名狼藉的「絲路」（Silk Road）市場而在2015年被判處兩個終身監禁。該市場創辦於2011年，只接受比特幣支付，在2013年被有關當局關閉之前，該網站據估計總共抽取了近60萬枚比特幣的傭金。按今天的價格計算，相當於268.6億美元。

據CoinDesk報導，美國前總統特朗普曾考慮赦免烏布利希，但最終他沒有得到赦免。

有網友問馬斯克：「釋放羅斯怎麼樣？」馬斯克回答：「他確實有問題，但量刑似乎有點高。」

18m

Never too late

問題係你咁退休之後成世冇野做
大洗少少又冇錢

係....中親都係雞仔注...

年三十都仲未收爐

寶寶滅教，LI炒車，LEU PLUG爆炸

末日?

過左

盤前師集結

Reporting for duty

啱啱睇完 papa musk細佬套現個 title
再見到你句嘢嚇到我瀨屎

未開工

無工開

我唔聽啊

美股咪係正職
日頭果份係對沖

豬世了

我都只係去送外賣

平左佢 今晚 roll 落600 9月 兩張

有無巴打玩xone